突發--佐敦被郵差封鎖

哩個好似block唔到
仲吹打手有罰球射

Ok u win

原來 係malone 封佐敦

有冇人可以 key返字係張相
malone封左佐敦

納DEE

佐敦嘅人而家都有得被射波

屌你圖文100%相符

老子認同

好波

衲DEE今日上晒電

馬龍

笑左